「漫畫人」有限制級漫畫係必睇？

我介紹先：北崎拓嘅系列

我x老婆大人

愛神三步曲

全部都係上佳之作，少少裸露，但講感情線又好細膩，會睇到好投入個男主角個心態，睇完個結局都仲會想再繼續睇落去，最可惜佢已經再冇新作

fate stay night 18+

畫功都唔差，特別係畫女仔好啱我口味

呢套個內容好空虛

lm

如月群真

記得好耐之前睇過一套，係講一對情侶，個女主角會用好多唔同方法引誘男主角，但就係點都唔俾佢扑，仲唔俾佢打飛機，要幫個女主角做好多事情先可以準佢自己起一次機，最後講原來個女仔有先天病，一做愛就會因為太興奮令心臟負荷唔到死亡；想睇多次但就硬係唔記得套漫畫個名

一拳超人h

啲女淫到

宜家漫畫人連正式H漫都有la

窺視孔 必睇 樓主一定岩

思春期誘惑？
雖然最後一段唔match 同埋唔係情侶關係

思春期誘惑?

丘比特超好睇

妖怪少女

之前第到追過偷窺洞 定咩 但係未完既
好想睇返 漫畫人有冇

小一

鬼月女僕新娘

好耐之前睇過一套，係個男主俾個班主任搞錯左入左間女校，令男主要男扮女裝返學，住宿舍沖涼個d就同班主任一齊，以免俾人發現，因為睇左唔多，只係記得呢d

船津一輝啲畫真係好正

賣肉的灰姑娘

粉俠傳

家有女友

劇情

有，好正

以為你講另一套，個ending係條女俾人淋野爛面，好似火車站死埋，個男主角就拎住個人偶尻等，好sad

源君物語

好多基漫

想搵d 男女嘅都難，求推介非基非百合又好睇嘅

貞操概念zero

賣肉的灰姑娘
真心好睇

講起把鬼火
屌你老母更新得9頁

屌你地講嗰啲大部分我都有睇

同一個作者黎

係呀 腸酒

扭曲的同居生活同思春期誘惑

後者好好睇

日本已經更新到24x話
還未漢化

推薦

係咪唔知乜野的如居生活

點解我個漫畫人lock 哂

俾你講左先

呢個真係睇到扯

monster hunter

男主條撚屌唔撚係男人黎 又婆媽又廢鳩

留名

叫咩名

異教主

同好

Lm

安達充d女主角

同一作者 ge good ending

呢套geng
劇情一流

我孫仔出世既時候應該差唔多出哂14個

搵日睇下先
前者都好睇不過sad爆

屌佢老尾睇到最尾仲諗住會係happy ending

呢個作者 d 作品

呢套係我生命中既top5作品
思春期誘惑正面過扭曲同居生活
但都係sadsad地

鬼月，水龍敬

性別的謊言

散集黎 5-6個獨立故仔

正式h漫就唔睇啦
多多咸多多趣先正：
妖怪少女
怪怪守護神（破鞋神二世）
愛意湯（冇乜內容但幾淫）
Deathtopia

大叔之戀

諗起我與惡魔的h生活
男主角碌鳩封印左個魔王，所以唔可以射精
跟住好多惡魔黎引誘佢射

好多好介紹，今個星期六日j餐飽

學院裡的殺人遊戲
岩曬樓主依D變態

青春rock
後宮婚
賣肉灰姑娘

好撚正 有無類似推介

最好笑係個大天師

來自新世界 漫畫版神級好j

睇緊，痴撚線

漫畫人係唔係想自爆

btw 家陣生態平衡 前排係咁up hehe

碌假鳩好似Star wars

呢本真係痴撚線

J左 一屋四個痴女

樓主推薦幾套睇左，無一套結局係我滿意

搭車唔睇得

畫風真係好正

Wonder Rabbitgirl

咩名？

願聞其詳

痴撚線 食左個老豆

部電話話漫畫人個app有毒

咁多h漫
梗係有毒

呢個作者嘅漫畫我都好鐘意差唔多煲晒
最正都係思春期的誘惑

源君物語
賣肉的的灰姑娘

一定邊睇邊打飛機

水龍敬老師

佢套愛的單行綫十年都未更新
係條友死撚左定又係冇人翻譯

呢幾套都好好睇 尤其是春輝老師嘅作品

春輝老師又係正野
不過佢套妄想老師又係十年冇更新

科學家們

連鬼月都有

仲有 想要再share

真的好看

生野惠美留好可愛好撚正

巴打 好多收藏

有撚排睇

海船的黑夜少女
好似係咁叫 除非唔係

美少女戰女

美少女戰士18x
j到手震

明目張膽咁抄考桂正和

到底呢套叫咩名

強貼

打丁首推「世徒勇氣合集」
故事就「扭曲同居生活」
搞笑就一定係「天真無邪的樂園」

一定係鬼月

漫畫人黑晒屏睇條毛咩

到底呢套叫咩名[/quote]
好似係呢套

係可唔可以blacklist

有一套漫畫 個女主角係神社既
有兩兄弟叫阿龍 阿虎 仲有隻類似小惡魔既女 幫阿龍溝神社妹
有冇人知道名呀

點解我down唔到既 全部都係0頁
求指教

樓主推介個作者其他作品都十分好
睇落好有代入感
畫風都係上品

識貨 戀著的她好睇

太多圖飛左

但始終支那App，DL個時都淆淆地
一開App仲話想要我位置訊息，都戇鳩鳩

你唔用大陸app，咁你只能去漫畫舖買/租

高質post 留名 慢慢J

寄生獸醫

班馬

惡魔蛙男

求教

S.慾望的印記 個結局真係
一部比一部sad 睇完真係心up左幾日

有冇人知呀

有冇巴打知道發生咩事 我全部漫畫都down唔到

好撚正 我係咪要睇心理醫生

睇開邊個醫生？介紹返

唔知算唔算
我老婆是學生會長
因為會長大人是未婚夫

渡邊志惠：
初戀如刃
十七歲、夏

狂亂果實 姊弟戀 漫畫人唔係完整版
豔遇公館
愛的侵犯

新條真由：
霸王情人 長篇 男主係香港黑社會大佬 女主架妹

椎名千花：
密室的樂園
青的微熱
仲有好多

位置 因為你係大陸會block左d火影個d 騰訊太惡
另外因為版權問題 成日俾人投訴 所以會當係不良軟件

我都係

LM
呢個讀書交流Post好鬼正

點解你地會睇到？
我iPhone app直頭search 唔到

正野

呢本正野, 我承認睇完打左飛機

KissxSis

係咪未更新到最新版本？

有，可能我係澳洲

北崎托好野黎
慾望的印記有全套台版

但冇動畫化既命

夫妻成長日記

這個小島栖息著荒誕之物 好似係

好撚正..追左好多年

無邪氣樂園

有一套係講女主角黎左做插班生
之後限制男主角既打飛機次數
又唔畀個男主角同自己扑野
有冇人記得果套叫咩

思春期誘惑？

係喇

呢套嘢十年前拍過日劇

最後好sad

幾正 有冇多啲差唔多畫風

黨爭落敗 猶奇係大學生變蘿莉知套，收尾完得好怪

之前都有用過
後尾部機話個app可能有害 唯有用電腦睇

咩嚟？ 有興趣

有冇啲係happy ending 㗎

追完po見到了， 唔該

想問有d已屏蔽點解決？
之前都冇既

Monster hunter 18x

呢套大團圓幾ok

劉名

除左漫畫人仲有咩app?

其他app癈好多

呢個幾正, 但1月到而家都冇更新過 係咪已收皮

有套係講女主角係吸血鬼既
好似係比男主撞破左
之後係咁同男主搞
有冇巴打知咩黎
十年前既漫晝

有無人解釋下點解胡桃會同醫生仆野

袁生嗰套

成班自私撚自己睇

留明

去貼吧有韓版更新

岩岩睇完賣肉的灰姑娘，劇情唔錯

淫夢制造機
寄生獸醫鈴音

大家都冇問題，建議你揼咗部手機買過部

泡菜文點睇

可能睇圖都夠，志在打個冷震

同上 都唔知您咩問題

我睇埋劇情架

還以為只要玩打西瓜遊戲便會被原諒

地區問題吖

係韓文偷步版再翻譯中文

deadtube真係世界級 好撚好睇
主角冇哂親人既限制 可以更加瘋狂

睇到30咋我

叫咩名先得架

睇緊思春期誘惑
劇情真係好正

呢度嘅巴打全部都要賜酒

唉⋯我都係見到喱個post 岩岩睇完
Sad 到喊

上次我喺深圳都係乜都睇唔到，上面係唔係支那人

用得支那app就要認命

應該叫 性別的謊言

你是我的女王

有冇人喺app睇倒鬼畜島？

想求套漫畫名 好耐以前上高登推介睇過但唔記得個名

內容一開始係男主30歲左右去咗個小學同學聚會
見到好多女都俾人溝晒但自己就毒撚一事無成 好撚傷心

之後男主忽然之間返返去小學年代
然後就運用佢成年人嘅智慧嚟食唔同女

唔知有冇人睇過或者記得個名

天真無邪樂園？

係

Wonder rabbit girl
幾好睇

呢家連NTR^2都有

流明

好多漫畫都有聖光，你地係唔係都係咁

有冇解決方法

古惑仔

唔係字幕組打碼果d等單行本
字幕組果d就喺百度搵無修正

櫻桃症候群 正。

只有我不存在的街道

呢個唔係食女喎，係改變歷史救人

咪劇透啦屌你

小詩俾雷霆屌到啪啪聲

痴撚線，人地問緊咩漫畫，唔係討論劇情呀咁都劇透

話俾人聽套漫畫講乜都叫劇透你咪撚柒入黎啦

強貼
有套同人魚有關既都好正

搵唔到

係依套啦

扭曲同居關係又幾正喎

有套好似叫戀愛惡魔
有冇人有全集

之前見百度雲有

鬼月都有埋 係咪想搶埋熊貓飯碗
本黎一直搵緊本地upload漫畫app 遲d應該唔洗

唔係扑野？女主角好似有講過佢都同男主一樣做奴隸？！

(我都想知，睇唔明)

第一次睇完扭曲的同居關係，sad咗兩日，女主角係淫版沾川圓

推

你是我的淫蕩女王 重甜

無性伴侶

有冇粉俠傳？

限制級

唔撚係人睇既

世徒勇氣第四集點解有幾話好似好頹

女上男下

同居h蜜語，出出下無出，知唔知邊度有得睇

屌

其他巴打Sd出黎吸引到我睇

重口味，決定試吓

依套好耐無更新

冇漢化 日本果邊好似出到廿幾

遲啲完咗人渣之後應該又會有

日文出到21 漢化出到20啦
係漫畫人無更新

炎拳

吸血鬼與十字架

最近睇"傳說中勇者的結婚活動"
係講打敗左魔王之後勇者既煩惱
有D位幾感動
熟於一般搞笑+煽情既作品

應該唔係呢套
我記得佢地好似係天台有扑

鬼月係咩？有冇作品名

同問 巴打你問果套個男主角係咪讀緊書既廢柴 跟住比女吸血鬼的去後巷搞野

短，但好正
中段開始係唔係都搞

學園裡的殺人遊戲 好撚正
有h得黎又病嬌又血腥
有冇類似作品介紹

畸情戀人

好似係呀
巴打你知嗎

睇左扭曲同居同青春期誘惑

求 App 名

漫畫人

原來都有人同我一樣鍾意睇寄生獸醫
不過係咪已經冇出
睇佢破完處變公廁真係

睇完扯撚曬

夫妻成長日記完左未

我都係搭單問

水龍敬- 貞操觀念ZERO

前排重新連載
有個女警跟蹤佢 比人破埋處

極黑的乜柒好爛尾

d 本子 屏蔽晒

屌 邊個報串呀

Download晒都冇得睇

玩咁大

擺出黎又怕人睇，咩原理

又block哂, 好撚老土

狼之紋章 好似係

間唔中又會睇得返 on99

美少女戰士

斷上網睇到

唔得

正呀

未夠18歲

冇人睇
為什麼老師會在這裏??
畫風內容超正

勁正 個尾sweet到

月山

乳乳好好j

正，多謝咁多位巴打提供，假期有排J

私が虜になって犯る

大姐姐搞小朋友

有無好似逃離伊甸園個d女角畫風既h漫

私が虜になって犯る

搵唔到喎！

犬舍

先得11集

個畫師已經紅左啦 等佢新作

魔王 地下迷宮

这个小岛上栖息着荒邪之物
依套畫風好正

啱啱見到有套講整鞋
簡直係腳膠恩物
等睇JK遲早俾主角食左

樓上講果啲全部搵唔到

吸血娘

比人ban鳩哂啦
上網搵啦

點解巴打推介果d 我係漫畫人搵唔到

比你講左先 呢套真心好撚好睇

有更新 好撚正

好似好多睇唔到，有冇其他正app 推介？

More

已經被人blocked

偷窺孔